政府如果想停止呢場革命

首先，所有被失蹤既手足

要活生生出返黎

然後，到底有幾多手足被自殺，要有名單

所有官員需要請辭

由市民選出，不能委任

最後，清算所有警察

無論解散，或者送曬上大陸打靶

不過最後都要睇，你份名單出到黎

全世界收唔收貨，同嬲唔嬲。

香港人記住！呢場運動仲未結束

好多手足仍然未尋冤得雪架

我諗，中共同港共絕對無可能屈服

五大訴求呢個條件已經不能滿足

所以要重新升級訴求，令到有更大既籌碼

雖然係得寸進尺，但談判就係要利益最大化

呢個要求講咗半年，仲唔升級得幾時？

推

拉

拉拉拉

幫手推

tui tui

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

區選只係主線入面要有既結果

並唔係最終目標

希望大家唔好沉醉係其中

抖完繼續主線